神戶勝利船球員酒井高德武漢肺炎測試呈陽性

前幾日有訓練

小白

仲keep住練波

係

酒井高德在上星期三開始發燒，未有出席翌日的操練並到醫院求診，當時他被診斷患上急性氣管炎。及後幾日酒井高德出現多次發燒、頭痛和喉痛等病徵，周一接受「聚合酶測試」後證實對武漢肺炎呈陽性反應。

球會表示，直至現時為止未有其他職球員出現武漢肺炎或感冒等症狀，球會將會按照衞生部門的指示，對球會的訓練場所進行消毒，並會密切留意所有曾經與酒井高德有緊密接觸的職球員的身體狀況。

華美倫

唔好阿 Villa

佢唔係掛咗靴咩
仲有練波咩？
不過小白危了

佢返西班牙應該仲大鑊

恩尼斯達